最終幻想XV 主線全流程 | Final Fantasy XV gameplay

宣傳注意

我係兩儀式 好耐無開過post宣傳番自己個Channel
以前都會係高登出下post,而家過左檔永遠都係LIHKG既人
林早洩我屌你老母

過往大家都好buy我既dark souls片，
最近我想開始其他系列，FF15就係其中一隻
經歷左半年，剪緝上進步左唔少
大家睇完都比個comment睇下有咩需要改進

送上Playlist：

#1

#2

#3

#4

有睇你ds3 上質騎士同ttv信敏戰士

巴打好比面

巴打d片幾好睇

多謝你

巴打加油！

聽日等你直播！

點解兩儀改個咁嘅名

古洛洛都過左檔

由以前用到而家 所以一路無改到 尻改
而家諗諗下有d後悔

Btw第5集幾時有呀，等到好撚辛苦呀

番緊工 聽日出

巴打clear左隻game未 定係一路玩一路錄？
Btw Ardyn BB

一路玩一路錄，未打爆 所以千萬路好劇透我

留名

#6

輕輕一推

原來就係你

輕輕推一下

幫你推下post

兩儀式 你都係時候要與時並進喇！

想睇4K直播？上YOUTUBE啦

Lm支持

痴媽根 4K打機仲要直播埋 點夠力

浪客行 東哥？

PS4 pro出得1080

冇買ps4岩岩追哂,cut流程cut得幾好

#8

我唔係阿東
只係一個睇你燒春袋嘅觀眾

原來咁多睇直播既巴打都黎左LIHKG

我好鍾意睇你片㗎，等緊你出埋個幾章
利申機已爆，好失望

我仲未知結局係點 希望玩爆前唔好比人劇透到

冇乜人劇呢隻野，因為屌13章既人多過透故事

我都見好多人屌13章 不過一見到有人講我就即刻掃走唔睇 唔想知道太多

屌我玩到最終決戰但太低Lv
完全唔夠揪又冇錢
點算

之前點解唔玩下支線先

高登都就收皮啦！

冇咁多時間玩 以加GG

我覺得13章無乜野呀
Speedrun左佢咪得囉

岩岩先玩到水都 仲未見識到

#9

巴打好嘢

巴打

有冇巴打知而家ps4 ver市場現價幾錢到

冇PS4，不過照留名支持下
有睇 DS3 片，好鍾意睇騎士團一齊玩環節

原來咁多人有睇太陽騎士團

王兄，乜你咁屎呀？王兄，乜你又死呀？

發狂騎士團

點解明明講FFXV又被扯番去Dark souls

代表作嘛

無計啦 我諗好多人認識你都係因為ds

比我轉下營啦
終有一日你地會睇DS睇到悶

開箱

FFXV 個節奏好慢，主線我睇到4定5又淨係得 基頭四，整車妹件衫又唔知做咩痴咗膠水咁，出一陣就冇得睇

巴打把聲好好j

１３章真係....成隻game敗筆玩到第三層已經唔想玩落去 但又要睇結局

呢隻game所有女都係路人，你宜家未明遲下就會知點解咁講

最新一集差d丟手制

惡夢開始

劇情開始暴走

#10 打利維坦 屎一般的遊戲體驗 痴那線的劇情
睇到我眼都突

個個都講到好差咁 我係咪應該棄game 睇gameplay當玩左算

無論點我都會玩落去

過左就算，btw我仲未過到

d qte都幾無聊下 打打下無啦啦停哂喺度save game 都真係幾差下

我諗如果你唔剪走啲狩獵任務隻game肯定悶到飛起

有睇, 支持

係 佢有好多地方都好on9

王女一死好似隻game轉咗手，之後既劇情全部係為咗拖時間，好似你要帶個盲佬行路，行得快又比兄弟屌，行得慢自己又悶

呢隻game玩嘅係情懷

不要劇透

所以我支線都係自己玩算
只拍劇情最豐富既主線

但最慘係有唔少主線劇情係報紙同電台先知

不過唔劇透都應該估到last boss係邊個啦
最多係唔知動機

#11

管家婆

今晚有冇直播

遲啲好似會更新加左劇情同埋改善13章喎

咁我等佢更新完先再玩返

有睇你啲DS劇情講解

但係佢講到明係後半，咁第9章計前定後先

老實講前半無乜亡國死老豆氣氛

其實屌劇情既係唔係只有極少數人例如我? 點解去巴哈d台仔讚口不絕架

今晚休息下先
聽日啦

我一邊打都一邊鬧架

係零

#12

今日一口氣追返#10-#12，王子不愧為MK仔!

死老豆仲可以hehehaha四大才子遊山玩水~

死條女先要生要死

頂你劇透粉字是常識吧 未睇既人點算

睇過你ds d 片聽故事

兩儀巴打，不嬲追開你d片
幫你推下post

多謝

台仔咩狗屎垃圾都話好味
港仔普遍咪又係覺得好正
之前Ubisoft啲game 咪又大把人受
好多人貪個名氣多過覺得隻game正，多人玩我又玩，人地話好玩我又話好玩

田畑端你食屎啦我等左十年你比套垃圾我玩
玩到後面我真係講哂粗口

玩到好嬲

188入手 $430冇野送！

仲諗緊買唔買

幾時直播

下星期一 全新開始

諗好玩咩未？

其實未 watch dogs 2 定桐生一馬定the last guardian 好

The last guardian 想睇

瑞布斯

玩咩都支持

平時d人拍打機講中文上YouTube都係比LIHK仔屌多
真係估唔到我會有人支持

玩看門狗啦，想同你一齊連機玩

巴打玩人中6得唔得

好多唔同意見 我星期一會有定案

#16

準備入大結局

#17

尾２一集

爆機

FF15 最尾個段 = Titanic 最尾個段一樣咁感動!!!

巴打good job!

真係未見過一隻game爛中間但係個尾唔爛

成個故事好多野捉到鹿唔識脫角，田畑我屌你老母 雖然我覺得SE趕出街壓力先係主因...

屌啦 做左十年個劇本做到一pet野咁
不過結尾係幾感人 同埋日配比英配既感情流露仲多
Luna

日配最original丫嘛
爛中間真係好抵屌

隻GAME斬件咁做 新P整嘅(開頭) 外判嘅(未消化完嘅水都) V13剩餘料(帝都)炒埋一碟 所以爛D唔爛D

btw 已睇晒巴打18集

當年V13個女主 男女主決鬥 首都高 通通無晒

當年屎黛拉睇落戲份好重 又同主角對打好型
而家乜柒都無哂

最正係中間王子ff自己赤手空拳做rambo,最尾個段真係FF
Btw個段好似係以前既V13予告，所以個段rambo王子個樣唔係幾同樣

總知我係FF15搵唔番當年FFV13型棍子既樣

你班仆街 一出番dark souls就個個睇dark souls唔睇ffxv